有冇人自己住或成家人都好驚曱甴？

屋企有咁點算

夜晚熄晒燈引D曱甴出嚟 用火槍燒

邊度有火槍賣？

我指呢啲 sorry係咪搞到你誤會咗